佩雷斯主席入一入黎

決賽見啦撚樣

你見閻羅王啦死仆街

好波

funson

唔記得轉ac？恥笑開始

你死皇狗

兩件垃圾

死利狗唔順超炒我456

你同佢係

你2個係我養既狗

呢個po 好低汁。。。

因為你條迷沾狗入左嚟

佩狗同樓豬係一個人 自己同自己講野

死利狗又講得幾岩

利迷講野不嬲都中肯